咪撚俾熱普城帶風向呀

陳雲熱狗果d鬥飯民既垃圾言論唔撚洗理啦
佢地班垃圾搞散左雨傘之後仲有過咩作為？
飯民今次有無做到野大家有眼睇
逃犯條例mainly係唔想大家俾中共捉返大陸
佢提唔包括大陸地區包括澳門其實係談判目的
亦係大家最關注既點
如果咁都賣港 轉移焦點既話
佢地只會spin到去「反中共」要港獨
「反送中」完左先啦幫幫手

不咩分化丫
當年提出依個口號的咪又係熱狗
目的係雨革時叫泛民唔好割開勇武義士
唔好拆鐵馬
唔好篤灰
今日人地唔知幾開心
你地拎哂黎用

你班熱狗要搶光環係你地既事
你要榮譽咪叫大家俾d掌聲你地囉
單野都未完就出來論功行賞？
俾d力出來打完場仗先啦
成個運動都無影
仲要係度講之前點點點
咩居心先

當年班熱狗都走得七七八八啦
仲好講

你睇下飯民往績先，有班人篤住佢哋有乜問題？大家自己理性分析，同樣，咪撚俾飯民帶風向呀。

無影？
次次熱狗都係到
包括衝立會果次
人地冇接受訪問
冇著自己tee
就話人唔係到

依家又開始亂，大家唔該唔好周圍互屌，泛民係有問題，不過唔應該亂屌先